估唔到有女人咁撚賤

話說晏晝同條女攤左牌
一路都feel自己帽左
但佢一路唔認自己搵第條仔
攤完牌之後我del晒ig相
同佢都跟住del
跟住收工時間佢就係ig story post左同條仔既合照
係即日收工就叫第條仔接收工
真係第一次見咁唔要臉既女人
正一公廁賤女人

佢一路扮冇
就係要睇佢扮得幾耐
睇佢點唔要臉

女人真係仆街生物黎

我會祝條仔他朝君體也相同
已經唔care條女
拍咁多次拖會屌9返條女都係第一次
呢個係第一個

再賤啲都有

賤人邊度都有不分男女

講真啊 我已經對女人失曬信心 全撚部都係雞黎 臭閪 我呸

係呢個先咁on9
之前個d都好地地

一腳兩船果啲正仆街

祝佢拍散拖拍到50歲
下下比人中出飛

係咁架啦，你問佢佢實話無，分咗手之後佢同條新仔一齊果陣，你試下再問番佢有無第三者。佢實會話我同佢一齊果時已經同你分咗手，我係同你分咗手先同佢一齊，佢實係會咁講

我都無咩信心，宜家啲女仔，好撚恐怖，真係唔洗太認真，就算啲女仔鐘意咗第二個都可以係你面前扮到好愛你咁，好撚恐怖

重要理直氣壯咁屌返你轉頭
話條仔冇野 你諗多左
個下好野

exact7ly ,我之前試話同佢講話阿邊個邊個係咪想追你，佢死口話無，話佢地只係朋友，之後無耐就同咗佢一齊

大家男人 吉起條尾都知佢想點啦
D on9女人重要死撐個下先黑人憎

佢地點會唔知，扮撚曬野姐

女人都鐘意自己比人圍

呢d 臭雞反轉豬肚就係屎搞啦 咪撚擺係心，快d 搵過個值得珍惜既仲好

呢d 臭雞反轉豬肚就係屎架啦 咪撚擺係心，快d 搵過個值得珍惜既仲好

下次樓主醒少少 feel到派緊帽 就搵定條女做水泡 之後上ig fb 打抒情文 講個心好驚呀之類又可以話 好驚比人叛之類 令到身邊既人同情你

呢啲係女先會做，男人老狗唔會打呢啲文博同情，好撚噁中

係咁撚仆街架啦！！